下周去泰國布吉租左車，去邊d較遠地方行下

我住最愛既巴東海灘旁

有咩建議

我地而家係泰國既布吉